（有圖）分享大肚婆攝影技巧

仲要若隱若現，引人打J咩！

啲㞗毛

肛毛黎

渣ga

屌大肚婆果陣
個龜頭會唔會撞傷個bb?

會
個bb會伸手捉你條撚
好運仲會幫你含

偉大嘅舞蹈家~~~

比你地學野啦！

影下對奶先

閪毛生到上肚？

會當衰11